關於發夢

有冇人同我一樣次次一發夢就即刻個腦好清晰咁同自己講係發緊夢 唔好咁多幻想

另外一夢遺個人會feel到跟住即刻醒左

屌 以為無post到文又post多左次 sor